「登基」下場巴西對比利時 我入幾多球 =抽幾多位手足派1000

己準備10萬現金

Lm

唔要啦 你出局算啦

lm

ok

唔想派咪算囉

講真 日本都入到2粒 我相信我對佢條豆腐防線應該入至少兩球

LM

留名

Lm g chi

Lm
睇走數

Me

LM 抽

屌，你派先算啦

lm

好

lm 先

唔理你真派定假派, 留定名先

我了

多謝先啦

Coutinho

支持古天奴

問過我未

Im

我唔信 LM!

Ok

Ho

😏😏😏

lm等睇走數

係先好

一鍵留名

留名睇走數

lmlm

留名, 入多幾粒大家開心下